梁振英回應移民潮：他們都是假移民 都是香港人 無證據顯示他們對香港沒信心

Source 881 專訪

那時候我支持共產黨，留下來，結果：

最後：

黃 大 仙 ： 香 港 人 快 快 移 民 ！ 做 太 空 人 冇 好 下 場 ！

因為係逃難，唔係移民

請問今屆奧斯卡最佳導演準得獎者係真移民定假移民

仔女都退埋學都唔係冇信心
「被信心」

振英完美示範左 if you can't beat them join them 嘅精神

過氣廢老

林鄭個啲仔就真既